已經爆咗年幾暗瘡 今日開始食抗生素

爛咗成年面 今日去睇醫生
開咗啲口服抗生素同A酸cream比我
有無ching試過 有無效？
驚用A酸副作用同好貴
諗住唔得先試

食A酸以後唔好諗住去沙灘曬太陽

爛咗成年面先睇醫生
比完錢有比藥你
但仲要諗唔得先用藥

你係得就唔會搞撚咗成年啦
食抗生素啦白痴仔
爛面爛到成面疤去laser 仲撚貴啊

已經好後悔 依家開始食藥 希望今年斷到尾啦

驚閪咩

你係醫生咩

叫你食就食啦